我決定用absinthe straight up大我隔離飲啤酒嘅外國人

跟住話佢飲嗰杯係sissy drink